請大家入黎負皮我

話說剛剛收工 行到屋邨天橋
見到個細路係咁喊 目測5歲左右
隔離d人直行直過
我行過去問佢 咩事啊
佢都係係咁喊 咁我今日開工腳痛（呢個唔係藉口黎 ）
就走咗佢
但我唔放心 係對面望住佢 過一陣
有個師兄 調轉頭 過去
有紙巾 又有心機
我望多5分鐘就走咗
我覺得自己越黎越冷血
請大家負皮我等我好過d

我就係個細路 屌你老母 我喊到隻狗咁 你眼尾都唔望下我 正仆街

我有啊 我問過你
你唔理我